今晚我將會屙一督跨世代既尿

我屙屎 大你

數到0個陣夾斷佢

但係我怕屙唔出

要屙八十幾年wo

樓主有話做唔到？

樓主d頭髮都keep唔到80年

跨細袋? 對樓豬嚟講唔難

又過一年，樓主d頭髮就快甩晒了

跨，一切要誇

新年願望係變番濃密